今日蘋果 A10 版 6月13日

今日蘋果 A10 版 6月13日

我對阻交通呢個做法有點懷疑,怕令一D原本中立的人都反對呢場不合作運動
法國黃背心運動之所以成功,係因為佢地星期日先出黎,唔會阻到人地搵食

星期六日好多遊客拖篋喺東鐵線
大家睇住佢哋呀
唔好搞佢哋